誠邀各位曼連手足夾錢配副眼鏡俾渣古

散光好撚深

佢白內障，要換過對眼

換埋對腳 換埋個頭就差唔多

佢同我講 近排睇野愈黎愈慢

換埋個腦啦

魔性開始上腦

番動物園同馬嬲一齊拍手啦

好想add 佢做frd 子, 咁佢就會like 晒我既post

連加特果副

唔怪得球球都跳快左

其實唔出佢咪唔洗比人笑囉 今場無左渣古打得幾好